點解延x攻略個主角咁樣衰都有主角做

依幅宣傳圖重同個皇后撞樣， 點搞

不過個樣同平時歷史書清朝後宮又幾似，一樣目無表情死魚眼

皇帝條o靚成個ET咁都有人話靚仔

大陸口味

你講個肥太監？

皇帝都似ET啦

負評果班分唔分果兩條友